【貿易戰】習近平：our culture，係會punch back

one punch

呢個係人哋Culture喎習生
連Culture都抄人？

Chinese President Xi Jinping said last week that he will not hesitate to retaliate against the U.S. on trade, The Wall Street Journal reported Monday, citing sources.

“In the West you have the notion that if somebody hits you on the left cheek, you turn the other cheek,” Xi said in the report, according to people briefed on his remarks. “In our culture, we punch back.”

人地蒙古culture

嘩

punch back

上年中印邊境衝突的結果，賠償了事

仲話還擊